真心覺得習近平好勁，避過好多次暗殺都死唔去，最後稱帝！

好多玩政治既，面對連環暗殺，真係會驚左，收手算
佢可以唔理，照殺上去坐正個位，之餘，再將全部對手射晒落馬
其實中共黨史中好似得佢先做得到咁！

閒閒地都十幾個替身

習近平已經唔係一個人
係一種意念,意志
死左一個,仲有千千萬萬個

in習帝,we trust

幾時暗殺過佢

自己google下

大地在我腳下 國計掌於手中

呢條撚樣根本係自撚私，清政敵根本同怕被暗殺無關

睇番習太祖啲舊相 應該無人估到依條友有一會做到共朝千古一帝

成個韓國人咁

唔怕暗殺你以為佢黎香港做乜要8000警犬保護？

有無咁撚大隻

真係好大隻

係因為我哋勇囝未出手啫

嬴政

習近平軍佬出生

第二張咁撚似娥姐

正想咁講

可能最後會俾自己人害

中國人最叻害中國人

其實仲有冇反抗勢力？定係已經死晒

你兩個等打靶

9達對唔住

特務出身喎

佢有d似萬子良

之前人哋話連登有五毛我都唔信，宜家信喇…

收皮啦始條毛

吾皇萬歲萬歲萬萬歲

我屌你老母啦

當年傳薄熙來用武警包圍中南海 點知習帝原來唔喺入面住

More

仲差一步就係正式稱帝
佢稱埋帝就真係癲過金將軍

自己GOOGLE 「習近平 暗殺」有好多
有單直頭話胡撚塗漏夜叫醒佢避難

我個人比較信周永康果啲係真
雖然過程可能有啲誇張 習帝一上位第一個打既就係佢

習近平係幾有皇帝相，好似清朝啲皇帝畫像系列的皇帝

永續國家主席
已經接近稱帝
差在未講日後係咪世襲制

最終都會死喺暗殺，萬人不死，一人難逃

中華帝國
習太祖

共狗99%係男人 習明澤唔似會做女帝啦
不過佢就算有日唔做 多數都會指名個傀儡

習帝真係勁

佢咁撚大隻 驚咩

或者收埋幾個仔你地唔知

唔講真係唔知
多L謝

最多咪共太祖

推背圖?

第一張背景係青衣？

胡撚塗果單本身都覺得唔係真 但睇完佢上次演講完笑晒口咁同佢握手 加埋今次特登加佢個科學發展觀入去就覺得真

係

仆街咁都有得笑，
定我係新會員

江同胡內鬥
益咗佢 最後兩個俾習大搞掂埋

之前有專家講過

皇帝係全世界最辛苦既職業
好多人以為皇帝日日吃喝玩樂, 屌後宮三千人

但實際上,皇帝好多野都要管, 管呢樣管果樣, 周身唔得閒
而且最重要係, 好多人都想殺皇帝, 超過一半皇帝都是死於 非命

所以我情願做一個平民, 都唔做皇帝
最起碼做一個平民, 可以每日都安穩, 快樂咁生活, 唔洗擔驚受怕

反而 習總 先係最慘
食個蘋果, 都擔心有人落毒, 要搵人驗一驗先
出門口, 又擔心有狙擊手, 需要成支軍隊保護
可以去廁所都要幾個保鑣一齊去, 睇住你大便

真係送比我都唔做 習總 個位

習近平果個鼻頭突出有肉
係大富大貴 家庭豐實之相
但你話帝王之相就未到 尤其係佢額頭扁窄 雙眼太過陰柔 可以睇佢缺忽長遠視野

毛魔中晚年果種就真係帝王之相

利申：9UP

美國都睇住大陸狗想擴張勢力
侵侵都好明顯冇咩忍耐力 下下都出戰鬥群
習大帝佢都係當你笑話

寧欺白鬚公，莫欺少年窮

通常做咗皇帝冇耐先出事嘅

收皮啦 帝王相

人類對權力既慾望係無止境

佢一落臺/被刺殺咪第二個皇帝上場
千千萬萬個係後面排隊等住做
改憲只係為他人作嫁衣裳

警犬成只係想叫大家欣賞習太祖有幾偉大

蜥蜴人

中共有9000萬黨員
平均15個人, 就有一個是中共黨員

根本中國人就好認同中共

習帝好大機會係修仙者,有好多個身外化身所以唔怕人暗殺

認真答你 歷史必然論
雖然好似廢話 但唔係佢就係第二個
佢只係自己有料，加上剛剛好被命運揀中
否則你今日開post就會話「真心覺得XXX好勁...」

佢老死左會傳俾佢個仔?? 家族唔係去晒外國避開參政?

第一張成個愛回家Terry咁

嘩 原來陳玉娥係學國母嘅髮型

傳聞話佢早習得就軍道殺拳

十全呂布

死雜種

再嘈會有好多人負評你
連登好多習太祖fans 只可吹奏 學習欣賞同崇拜敵人 好有氣量

期待佢變成機器人

So?

共狗不嬲靠嚇

呢個post咁多正評
個個識英雄重英雄咁款
似乎都唔係好憎共產黨

屌你你想點呀

小心侮辱雜種

諗起當年啲人FF佢係明君

殘兵殺許臨

一人話事，冚國產機會好大

習成日都離奇「腰痛」「肚痛」
訓醫院都成四五次

廢得滯

班反習勢力最多做到郭文貴果種

屎種

一人話事試咗好耐

至少以往都有不同勢力抗衡下
依家真係全部自己友

自毛匪之後已經玩"集體領導"
因為中共高層知道一人話事好易冚國剷
不過權力令人腐化
絕對的權力令人絕對的腐化
又玩番一人話事

共太宗

廿一世紀嚟玩大倒退真係搞𨶙笑

依家爭做皇帝
遲下重鬥得犀利

就假設習近平英明能幹 上位後國泰民安人人有飯食
但共狗唔係 中國一地都係肥肉 做個市長都隨時可以貪幾千萬
好快就會有下一個孫政才 周永康 徐才厚
佢稱帝或者可以阻到5年, 10年既權鬥
但依家連下次佢限期無埋 話唔下一個繼任人真係會復辟行帝制

而且習近平本身都唔係咩能幹之一 做左5年乜鳩政績都無

習大 習大 習大大

大總統

中共權鬥,暗殺陸續有黎,尤其你決定要握實權力永遠唔放
習總你都冇乜可能有好覺訓

幾時會有新中國歷史推出 到時人人皆知習帝

第四十六象 己酉 風水渙

讖曰：
黯黯陰霾 殺不用刀
萬人不死 一人難逃

頌曰：
有一軍人身帶弓 只言我是白頭翁
東邊門裡伏金劍 勇士後門入帝宮

有一軍人身帶弓：軍備充足
只言我是白頭翁：白＋羽 ＝ 習 ／ 皇 ＝ 自稱帝皇
東邊門裡伏金劍：東門 ＝ 朝鮮 金劍 ＝ 金家 伏 ＝ 暗藏危機
勇士後門入帝宮：走後門，暗中擺平朝鮮危機，所以萬人不死，但就一人難逃

天命所歸

出唔晒

黯黯陰霾 殺不用刀
萬人不死 一人難逃

黯黯陰霾：北京
殺不用刀：暗殺
萬人不死，一人難逃： 睇落好似係一個獨裁者死左之後，萬人得救，但係語法上似係萬人得救，但有一個人為此付出代價，所以難逃

五毛狗咁快吹捧隻雜種

嚇你老味咩 你自己睇下我係呢個pos鬧習近平又點 個撚個負評你 真係唔知邊個先係共狗啦 成個連登都垃撚圾 連習近平都吹奏

爭住奶 有統治階級嘅意識

慘得過連登好多小學雞正皮 以為自己識英雄重英雄 幫條撚屌加埋迷信成份又卜卦又睇相 吹奏到佢係人中之龍帝王相 我以為自己翻咗古代

點解胡撚塗會半夜係習隔離嘅

尋習記

暗殺都可以上網查到
習帝邊駛驚呀

又亂尻咁解讀

你唔撚係唔知佢有body double呀

唯物史觀下話 歷史必然論

要抺黑都用少少腦啦
佢清政敵為左權力集中順手反貪
集權既執行力正正是獨裁既優點
佢自私可以唔洗做到咁大既官職
知唔知稱帝 任期長有幾種睇法
一種係擺自己上台 例如好似台灣問題咁
如果4年一期你最多連任一期
最多得8年任期好似台灣咁
第1-2年交接職務 換政黨換內閣 過渡期
第3-4年你有咩政策係可以推行到
仲要第4年你又要開始做選舉工作
好彩既比你連任到有多4年比你推政策
唔好彩換人換政黨 政策唔一政性
德國默克爾都做左十幾年
德國都係無限期連任 雖然佢係民選
但我覺得本身已經唔係民選 仲要有限任期
只會比人上台hea你幾年唔做野
反正佢只做幾年 無咩政治壓力
無限期唔同呀 比你連任咁多期仲收唔番台灣
你 承諾咁多野都要兌現番出黎
唔好以為中國人就永遠會聽聽話話
而家有錢搵咋 如果中國經濟一差
民怨沸騰習近平一樣會比人推落台

咁你有咩高見

咁你有咩分析提出黎？

係 廢事俾人扣馬克思帽子

人地未上位之前係福建省書記
當期時既福建省仲有錢過上海
基本上係全中國最先有錢既省黎
點會剛好被人揀中

意思係 如果佢如標題所講一早死咗 自然有第二個習近平
樓主就會開post講習二號
唔係同你討論現實形勢

其實都係揀
過往中共核心都係隔代欽點 所以先有習薄派系內鬥
不過習一d唔簡單 套用江澤民嗰句就係“悶聲發大財”
如果江澤民早知佢咁反骨 肯定無得入選

老實講 習係有野心想做一代偉人先會修憲
絕對唔會係好似普遍連登仔
認為佢只係想要做皇帝吃喝玩樂咁膚淺
如果一個人諗住上到台hea下貪下
老實講連任2屆10年夠哂你貪
其他我對習近平既睇法我上面都講左好多
另外呢次修憲係必然既事實
中共 中央軍委同黨主席都係無限期連任
唯獨是國家主席無
修憲主要係想令日後國家主席同軍委黨主席畫一
以免有人架空國家主席權力 搞到黨政唔同步

連登魔咒